你在南方的艷陽裡 大雪紛飛

我在北方的寒夜裡 四季如春